如果無消防係格黎,汽油彈一直燒住個人可以點撲熄

眼見暴途越黎越瘋狂 真係有機會比你地掟中 我第一個會走埋去撲熄佢 到底有咩辦法可以快速撲熄 最後利申 我唔鼓勵大家繼續將暴力升級 大家應該一齊集思廣益應對潛在發生既事情

預防tk手足

烏克蘭人真係有戰鬥底子 咁遠都可以掟得中 香港人手力真係差太遠
大家千其唔好學佢地 我地應該坐底平心靜氣討論 唔應該用暴力

自推

一人踩佢一腳

佢地d配方好似勁d,有無人知用左咩材料